很想和你在一起

實在我多渴望長留這裡 駐守在你家居
兩餐一宿也與你雙雙對
但若這種愛害你喝苦水 更貶值成負累
我寧願抽身匆匆隱退
Just want to say goodbye to you.

我都係

取暖

呢套野睇左兩次 首歌好好聽
雖然劇情好易估到
但我睇兩次喊足兩次
個種無可奈何心情真係好慘